2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論76 We are reds

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

含淚撐紅狗

on9 topic 唔上來了

Yes

今個禮拜仲有696捧杯

hey0

呢度得你同吉B係紅狗

得你係錫紙狗

吉B係腳狗

腳狗紅狗豬欄第一人

大家好 第一次入黎
請多多指教

歡迎腳狗

得我專心支持櫻花妹

櫻花妹咪我囉

有腸小妹

有撚屌妹

屌, 有人今日影到普子

個個又去晒食女，毒撚到

もくじ
・Ｊ１優勝はどちらの手に？
・ＡＣＬ出場権争い！
・Ｊ１残留争い
・Ｊ１昇格ＰＯ出場クラブ
・Ｊ３優勝争いは大混戦！

Ｊ１優勝はどちらの手に？

残り２節となった、Ｊ１リーグ。
現在、優勝の可能性を残しているのは、鹿島アントラーズと川崎フロンターレ。

優勝の条件とは？
まずは残り２節の日程をチェック。
（※第３３節は浦和レッズACL決勝出場の関係上、変則日程となっております。）
【第３３節】
11/26(日)鹿島アントラーズvs柏レイソル 13:00K.O.
11/29(水)浦和レッズvs川崎フロンターレ 19:30K.O.
【第３４節】
12/2(土)川崎フロンターレvs大宮アルディージャ 14:00K.O.
12/2(土)ジュビロ磐田vs鹿島アントラーズ 14:00K.O.
先に行われる【鹿島アントラーズvs柏レイソル】で…
鹿島：○→川崎Ｆの結果を待たず、鹿島の優勝決定！
鹿島：△→川崎Ｆが△or●で優勝
鹿島：●→川崎Ｆが●で優勝

なお、第３３節で鹿島が△の場合は川崎Ｆが○、鹿島が●の場合は川崎Ｆが〇か△で、最終節までもつれ込みます。

ＡＣＬ出場権争い！

リーグ戦上位３クラブに与えられる、来シーズンのＡＦＣ チャンピオンズリーグ（ＡＣＬ）出場権争い。
鹿島の２位以上、川崎の３位以上が確定しているため、残り１枠の争いとなっています。
ＡＣＬ出場権を手にする可能性があるのは、セレッソ大阪、柏レイソル、横浜Ｆ・マリノス、ジュビロ磐田の４クラブ。

2017年11月19日(日) 時点
残り２節、ＡＣＬ出場圏内に必要な最低条件は勝点６０。
５位横浜ＦＭと６位磐田は２連勝が絶対条件となり、他会場の試合結果次第となります。
残りの試合日程は？
【セレッソ大阪】
第３３節 11/26(日)vsヴィッセル神戸（ホーム）
第３４節 12/2 (土)vsアルビレックス新潟（アウェイ）

【柏レイソル】
第３３節 11/26(日)vs鹿島アントラーズ（アウェイ）
第３４節 12/2 (土)vsサンフレッチェ広島（ホーム）

【横浜Ｆ・マリノス】
第３３節 11/26(日)vsベガルタ仙台（アウェイ）
第３４節 12/2 (土)vs浦和レッズ（アウェイ）

【ジュビロ磐田】
第３３節 11/26(日)vsサガン鳥栖（アウェイ）
第３４節 12/2 (土)vs鹿島アントラーズ（ホーム）
柏と磐田は、優勝争いをしている鹿島との一戦を残しています。
現在３位につけており、上位クラブとの対戦がないＣ大阪が有利でしょうか？
しかし、油断はできない状況です！

Ｊ１残留争い

熾烈な争いが繰り広げられているのは上位だけではありません。
来シーズンのＪ１生き残りをかけた、残留争い。

2017年11月19日(日) 時点
第３２節で北海道コンサドーレ札幌のＪ１残留、アルビレックス新潟のＪ２降格が確定しました。
来シーズンのＪ１残留の椅子は残り２つ。清水エスパルス、サンフレッチェ広島、ヴァンフォーレ甲府、大宮アルディージャの４クラブで争われます。

残りの日程は？

【清水エスパルス】
第３３節 11/26(日)vsアルビレックス新潟（ホーム）
第３４節 12/2 (土)vsヴィッセル神戸（アウェイ）

【サンフレッチェ広島】
第３３節 11/26(日)vsＦＣ東京（ホーム）
第３４節 12/2 (土)vs柏レイソル（アウェイ）

【ヴァンフォーレ甲府】
第３３節 11/26(日)vs大宮アルディージャ（アウェイ）
第３４節 12/2 (土)vsベガルタ仙台（ホーム）

【大宮アルディージャ】
第３３節 11/26(日)vsヴァンフォーレ甲府（ホーム）
第３４節 12/2 (土)vs川崎フロンターレ（アウェイ）
第３４節では甲府と大宮の直接対決！激戦必至です！

臨時柏粉絲區

昇格プレーオフ出場クラブ

全日程が終了したＪ２リーグ。
優勝は湘南ベルマーレ、２位はＶ・ファーレン長崎となりました。

そして、Ｊ１への残り１枠を懸け、３位～６位までの４クラブで“Ｊ１昇格プレーオフ”が行われます！

気になる出場クラブは？

昇格プレーオフに進出するのは以下の４クラブ！
３位 名古屋グランパス
４位 アビスパ福岡
５位 東京ヴェルディ
６位 ジェフユナイテッド千葉

最終順位表はこちら↓

最終節まで全出場クラブが確定せず、大混戦だった昇格プレーオフ出場権争い。
ジェフユナイテッド千葉がクラブ新記録となる７連勝を達成し、大逆転でＰＯ出場権を勝ち取りました！

気になる昇格ＰＯの日程は？
昇格プレーオフは４クラブによるトーナメントで行われます。

【準決勝】
11/26(日) アビスパ福岡vs東京ヴェルディ 13:00K.O. えがおＳ
11/26(日) 名古屋グランパスvsジェフユナイテッド千葉 16:00K.O. パロ瑞穂

【決勝】
12/3(日) 準決勝の勝者 16:00K.O.（リーグ戦上位クラブがホーム扱い）

昇格を掴むのは、果たして？
Ｊ１昇格への切符は残り１枚！

大混戦！Ｊ３優勝争い

Ｊ３リーグの優勝争いはなんと３位までが勝点差１の大混戦！
優勝争いの行方は最終節までもつれます！

勝ち切れない試合が続いている２位栃木ＳＣも勝点差は同じ、得失点差もわずか２差。
再逆転のチャンスは大いにあります！

さらに今季からＪ３に加盟したアスルクラロ沼津が勝点差１で追う展開です！

哦沙咔
哦哦哦沙咔

清水對上一場贏波已經係9月頭
咁頹比人追過都唔奇

肥雞可品可以翻譯哂再post出黎

唔識日文

腎

你買咩

你送我

咁你坐輪椅位了

又jer我老死腎仔

杉本選手
2017JリーグYBCルヴァンカップFINAL MVP記念
「最高」グッズ販売のお知らせ

腳狗餅到未
好肚餓

吉B送我

留名

[突發]新美斯久保英健 加盟巴黎聖日耳門

咩啊

送我腳狗餅

3:3

咁都可以掠多水

起身痾尿果陣仲係3:1

好熱血

牙mu

利物浦
歐聯
3:3

半場0:3
熱血

猜一戰

我個客盤，仲諗住訓醒有錢收

水昌官？

若要生活好

早上11:45J - League 2017(67)-鹿島鹿角 對 柏雷素爾
下午02:55J.League 升班附加賽準決賽 - 名古屋鯨魚 對 千葉市原

想睇bees果場多d

肥雞派我

上吧！馬鹿野郎

買左主 好彩

@牙mu

撐我柏 希望我川後上奪冠更精彩

大食美臣巴果然係我老死

潮撐英超我獌都後上奪冠

獌狗 不了

小妹輕鬆接實

大食

接唔實個啲點計

上一場接唔實喎

你呢幾日同我專心備戰亞冠
今個星期丁League無你份牙

雀屎有良心
腳狗
但係你老死蝦我老死

FF下柏贏馬鹿都唔得咩?
玩具人你都唔係馬鹿fans

今晚接實

馬鹿第二人

返左香港
btw買到波斯普利斯波衫

rich

肥雞送我

過幾日又飛

性僧rich

Rich過肥雞

me poorest

肥雞請我

肥雞請我
我都好窮

我穿啦啦隊

仲駒場

希望大家比條生路我老死有腸小妹行下

？

以為陳晚出你打R聯添

唉呀唉呀

吉b做乜

送我

腎仔又飛
送你機

腎仔又去邊?

你聽日都飛啦

你又話搵個週末去

講左幾次都去唔成
而家諗緊升班附加決賽

屌牙 又屈尻Me

This is my own judgement

好在朋友幫買

腎仔請我睇

有無ching留意到牙Mu呢幾日都無入黎丁league post?

係咪j德望俾人拉左

笑

咁都有得打J

莫史迪巴打依家應該揼緊春

唔小心推返上去

你隊友牙mu唔見咗

只能怪自己7月用晒quota
果時去灣仔捕英超球員, 影到3個

佢練緊波準備大後日捧杯

西瓜都慳番

我鹿爭冠戰賣哂飛？

似乎係

準備飛烈康，開心仔

請我

派我飛

買狗餅

吉b埋單

吉b送我

星期一賣哂啦

Ching睇邊場

紅狗, 696

Rich
請我

冇

你諗好點樣去696主場未

星期日一早係東京站, 坐巴士去

高速巴士果d? 怕唔怕上唔到車
果日應該好多人

早d去排, 坐6:50 / 7:10果班

睇696絕對係一個大挑戰

屌你老母多人到

有冇手足星期日晚東京聚會

肥雞搭cx

首富海外見面會

有邊個

肥雞請大家食六歌仙

多謝肥雞

沒人john

收到風mania已經係成田等緊首富

有無facebook live直播肥雞日本見面會?
窮J無錢去日本

性憎

上機啦各位手足

個個都去

Rich

貓哭老鼠

肥雞係東京

肥雞請大家去

全盛時期既丁咧鋪有幾多手足係日本

得我唔係

沒錢去，肥雞請

肥雞請，我先有得去

再下星期日就得 , 瘦雞等唔等到我

等唔到

腎仔又飛 牙春又飛 首富又飛
我又stay

要搵link 睇亞冠同附加賽

肥雞係咪無做夜更果份工

仲做緊

Stay係HK

オフィシャルショップ「ブルスパジオ」ではumbro presents 遠藤選手サイン会が開催されました！

ブルスパジオへご来場された皆様へ、遠藤選手からサインとumbro特製ノートのプレゼントと、記念写真の撮影を行いました。
サイン会のあとは遠藤選手とのじゃんけん大会を実施し、見事勝ち抜いたお子様へ遠藤選手サイン入りのスパイクを贈呈。最後には皆様と一緒に記念撮影をさせて頂きました。

ご応募・ご参加いただいた皆様、本当にありがとうございました。今後とも、より皆さんに楽しんでいただけるイベントを開催して参りますので、ぜひご来店お待ちしております。

下季繼續miki做？

永續Miki

到地啦?

肥雞係咪去左呢度

沒去
太貴

點解唔去, 買黎送我

1本得握手
3本先有合照

一人派一本

可以送俾丁咧窮人牙mu同玩具人

又含

poorest

我先係poorest

咁貴既

到

點解腎仔快過你

原來日本fifa排名唔係領先韓國中國好多...

咁少人嘅 去晒日本?

去哂食女

去晒食女

FC Cologne - Arsenal

Osako !!

早機

巧窮

早晨

首富幾時帶我豪遊東京

你真首富

性僧又去日本

冇雪剷

我都想係烈康食早餐

出年一月到我去日本剷雪

Me poor

去殺菠蘿同禾老死腎仔剷雪

熊出沒注意

殺菠蘿有熊出沒, 不了
出年一月去東京安全d
唔知傑志出年亞冠對邊隊, 如果撞啱時間真係可能係短時間內又飛去日本睇一場作客

唔好中豬欄就得
你川，柏同鳩波我都冇乜所謂

瘦雞去左六本木叮噹展 ?

新千歲

叮噹妹

太易了

勇武

儲齊印仔有冇野換

個topic名令個post去得好慢

繼續

大褸頂唔頂到鏟雪 好耐冇買羽絨 可能要提早買件

得返我留守香港

我都係香港呀

張相6月影

呢到邊有咁多西鑽fans

得玩具人同吉B係

得你食過雀屎

我第一場日職現場就係西鑽

樓豬：聽晚之後紅狗：臭腳ACL優勝數目依然會係一比一

幫手問紅狗球迷作客東北係邊度轉車

自己隊波咁柒無資格串人

我已經收左皮

腳波已死

足球已死

屌鳩佢老味下場話又會出高木章人,
U23一美同森復出帶起成隊升佢2個踢好過啦

如果聽晚紅狗收左皮後日琦玉第一主場會唔會有banner抽水

準備又刷記錄

自己降班咪又係仆街

Agger

季尾冇野講就真

琦玉孖兄弟

打和啦SUPER

呢個係咩館?

新千歲空港

新千歲入面好似有個飛機展覽地方

不過都希望日本球會拎到
幫手復興下已死既足球

你知就好
1個人諗百鳩幾個topic唔撚易

巧多野玩 巧正

你諗晒去

除左聖誕/新年快樂 恭喜發財就不了

如果紅鑽champ到, 東亞盃得返昌子源一個中堅可以用

少個人爭位唔好咩

昌子加植田

湖沙咪 山蕉Q
@吉b

白頭佬死都唔俾植田破處, 叫樓豬打中堅

嗚呀

送Me

有簽名架

大b又燈

吉b嬲what

有雪剷剷了

準備收工去機場

我今晚淩晨機 辛苦死

我代你去

Jal delay 45分鐘派左¥500現金卷

影jal姐姐俾我j下

講空姐制服星航真係無得輸
一烏低身乜都見到晒

圖

死變態
好唔尊重女性

不了 有波睇會精神返哂
拎定支ultrawide鏡去影我鹿全場爆滿盛況

呢個差左d

著短袖
好想去捉住佢隻手問佢涷唔涷

性僧好mk

仲有冇

你哋咁多假

我1年得13日

多你兩日
不過都覺得好唔夠用

有冇假都照放
最多咪預支下一年，下一年唔夠就再下下一年

molamola個個都飛

去完伊朗都仲有成19日
今次睇波weekend trip冇請

19日
ibanker一年放30日假

曬命
人生已死

為左女 no pay leave 都要

rich，返工純粹打發時間
肥雞請我

沒錢

我一陣都飛啦
依家搭緊車過海

係IFC飛

平時忙到傻
放假抖氣

性僧一年有幾多日大假?

21咋
但最多可以儲到42

個個都飛，留係香港既就做狗

唔止30日

汪汪汪

21
我得11

個annual appraisal我填咗heavy workload

我公司唔俾儲AL, 一定要31/12前用晒

得12日

12日

北海道周辺の上空を管轄する管制施設で２４日午後８時前、航空機と管制官が交信するための無線設備に障害が起きてこの空域に航空機が進入できなくなっています。

我都想去旅行呀

下年去睇傑志亞冠作客吧

法國坐我隔離對情侶，男果個拎住紅狗係頸巾

痴線，超多人入境，打錯蛇餅
未試過咁多人入境

丁咧Po日本境內谷聚
沒我份

太耐冇坐UO 九成係濕鳩港女

我果班日本人多，岩岩長假完

同佢say個hi 我知你有mon po

有紅狗坐我隔離我即刻換件鹿衫邪返住佢

組團

我地要勇武過班歐查屎

食飽魚蛋粉
準備上機

Safe flight

Thanks
希望上機瞓到

可以拎支長炮出黎影女

港女不了
落左妝唔敢睇

雲爺爺有冇折

躝

我剩係要上邊個張就夠

淺草橋等大家

排隊等過關
好眼瞓

性僧直去浦和？

食過早餐再鳩hea下
到12點酒店early checkin補補眠先出發去

你住邊

東京站附近

有冇性趣早餐

應該同手足去築地食壽司

排壽司大不了

食左6000円早餐

食杯麵咋我

早餐都未食，請我

性憎請我

你冇份

你都冇

今晚用番10年前奪冠個位烏茲別克球證

好撚危險，早知唔行山路

【泰國魔鬼左腳或投櫻花】

J1下季好可能又有泰國國腳加盟，尋日多間泰國媒體報道話，效力蒙通聯嘅27歲左閘迪拉蓬（Theerathon Bunmathan），下季好可能加盟大阪櫻花。日本報章《日刊スポーツ》就話櫻花高層承認考慮緊羅致呢名有「魔鬼左腳」之稱嘅戰將。如果成事的話，迪拉蓬就係繼札幌嘅猜拿貼同FC東京嘅維傑治之後，第3名效力J1球隊嘅泰國球員。

迪拉蓬為泰國國家隊踢過47場賽事，入過5球，亦係目前泰國隊嘅副隊長。迪拉蓬係2013年泰超最佳球員，近年亦經常為武里南聯同蒙通聯征戰亞冠，所以經驗嚟講絕對唔需要懷疑。加上泰國球員喺J League唔佔外援席位，所以櫻花嚟講，應該係唔錯嘅選擇。

隔離 po 睇到，吉B點睇?

日本野食真係平

丸橋唔勁咩依家

邊係 唱返港紙都十幾蚊

用外幣睇錢值係好唔同
500羊一杯雪糕猛食

其實都三十幾蚊

大大塊吉豚 好飽

香港大部分地區都冇咁平
當然菜蔬啲野香港平

我川都想買鄧達

一到埗就去行山

係咪東盟國家球員就唔當外援??

今晚幾點決賽

下季我鹿主場 好似柒柒地

Nike愈做愈差

Nike

唔睇個心口LIXIL , 好似含大個件

呢句真
玩具換咗nike已經爛咗5件波衫

食到fat fat

好肚餓，仲未食lunch

留港食譚

吉B請我

6:15

19：15
我GMT+9

吉b 請我

到時入場影紅狗女球迷

吉b請我

走開

到時買本 MDP 做紀念

性憎無限金錢

冇錢買波衫了

柴崎、真野恵里菜と真剣交際「アモール」結婚視野に１年前から遠距離愛

碌卡米得囉

之前又話同桐谷美玲

真剣交際⚔️

識食

收到風肥雞今晚請係東京既巴打食燒肉，新宿西口等

趕緊返東京

我食呢d咋

見到呢個就火
早排lunch食燒肉飯，d燒肉皮太硬，搞到有隻大牙依家崩撚左

慘

笑左

3000日悲願玩夠啦
希望升班啦

你地入場未呀

依家出發

巴打邊度食

到鳩谷

銀座

紅狗玩勝利十一人

點解仲係繼續用宇賀神架!?Marucio 呢??

生果日報又話宇賀神停賽

日職po手足全面進場

仲係東北 不了

完場後，肥雞請大家食六歌仙
有冇人john

打倒西亞狗

亞冠

＜アルヒラル戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、阿部、槙野、宇賀神
MF 青木、武藤、柏木、長澤、ラファエル シルバ
FW 興梠
SUB 榎本、マウリシオ、森脇、梅崎、矢島、高木、ズラタン #urawareds #浦和レッズ #wearereds #acl2017 #ACLFINAL

今場然波下個po禾開

臨時紅狗支持者入場

開幾多個先夠啊
俾埋個樓豬你做好冇

去飲無得睇

We are not reds

有無亞冠link?

同求

我都無得睇

球證咩國家

約旦, 同十年前果個一樣

支持日本仔打爆西亞狗

屌我坐西亞狗附近但隔離啲日本仔唔boo佢地 得我一個boo

烏茲別克喎好似
上場先約旦

女呢

馬鹿訓著撐 琦玉第一含淚撐紅狗

你當mk場咩

唔勇武

北區先會屌對面

三浦知良

威風堂堂

🍇

tifo 好正呀

仲要整塊牌寫住10年前的賽果 一陣輸左咪

紅狗球迷好弱

第一腳射門

lm

一開波就送禮

白頭佬有入場

長澤狀態幾好

對面好高條友收左皮

日本鳥取砂丘由周五起一連三日舉辦Pokémon GO活動，截止周五下午3時，已吸引1.5萬人參與。

@鳥棲版豬

西亞狗真係好撚茅，下下都係望住隻腳黎踢

西亞狗食撚屎

啲人話上場西亞狗班球迷搵Laser射紅鑽個龍

啲人話西亞狗係狗

雖然紅狗都係狗， 西亞狗仲狗

YouTube afc hub 有直播，唔洗睇大陸link

一場限定紅狗球迷

外圍莊今日3 4點個時盤口有變動，睇好西亞佬
紅狗GG

電視冇得睇

好似要 vpn 先可以係香港睇到

鳥棲版豬係唔係姐係有個專講日職 成日post 自己入場睇日職個網個網主？

Really ? 我喺澳洲唔洗用vpn

條鬼仔亂9咁射

應該係當地冇直播先睇到

0:0 嬴盤輸杯

冇得睇

感覺紅狗就快頂唔住

宇賀神個位始終係弱點

頭先搞咗大半場都搞唔到個vpn

根本成隊都頂唔到西亞狗個速率

呢家urawa真係鳩頂架 前面長期得兩隻 又無快馬 連打反擊偷雞既能力都無

今場 Silva 比人睇死無得爆

吸場波好似睇緊香港隊比賽咁
紅衫頂唔到對面咁快 D波一到腳就鳩斬出去
間中有一兩下組織 但係去唔到禁區

拉菲爾讓條路比人推

換契仔啦

咁都救到

差d入到架啦

咁都死唔去

差d入

浦和

泊大巴守到完場

頂住呀

57727人入場

踢波定踼人呀屌

西亞狗D黃牌真係拎得遲

RED

紅牌，抵啦

抵拉西亞狗

紅呀

西亞狗陰濕陰出禍 lu

We are reds

直紅都得啦 踏死腳踏到咁

又黃

打多個真係唔好死守
睇親打多個仲守多數失

亞冠成日有

上一次亞冠捧杯 阿部勇樹有無份

例子：佛山隊對我穿

打多一個未必好事

有，決賽個場仲要有入波

有 決賽次回合仲入波

你講出口就真係不了

打多個仲縮 仲要出契仔
你話死唔死

收埋muto擺廣島最高啦

當hulk 仲會搵abe 換波衫 就知佢踢左幾多年。。。自己原來已經咁老

屌
又出契仔

靜靜地睇波 完場再出聲啦 宜家有咩冬瓜豆腐都入硬你數

換走3哥on9
協防救左2-3球

西亞狗收皮最開心

唔想紅狗贏
和波奪冠算啦

1-0

silva1-0

西亞狗 正式收皮

其實無分別

紅鑽

Silva 肯定係 MVP 啦!!!

掛網！
靚到呢！

大B又燈

好波

見到D西亞佬死老豆樣真係

Yeah!!!!!!!

抵死啦西亞狗

俾條友仔拎到光環

求link!!!!

好彩冇換走施華

大B又聲控

西亞狗返去騎駱駝啦屌

諷刺係，今年佢威到盡，但前球會就要降班

比人歧視開既西亞狗都學人歧視人 真係抵撚而
入你一球 咁都唔走去su 鳩你地算比面

仲求link

呢隊西亞狗後防真係好廢

要走翻去另一面看台喎

已經補時

紅礸下季亞冠衫＋章
$$$

紅狗 不了

我想放我d whatsapp對話出黎

開來見我

不了

一出聲咪win

攞左冠軍下季都無得打

呢家可以出日職絕學，死位猜波

西亞狗圍尻人

下季比佢打盞佢下季又聯賽中游

想睇拎獎盃

冇得睇西亞狗碌地

可以好似智障咁開界外球既咩

冠軍無打得打下屆？

而家d link全部西亞狗link 隨時cut

係線後你Crossover埋都冇人理你

西亞垃圾冇亞足聯改制4強入唔入到

無，11年個冠軍都係同樣情況

可以架 你拍幾下波先掉都得 未入界入面
只係佢呢下拍得好大力

契仔對梅崎司好好

收皮啦西亞狗

想睇紅鑽拎獎盃

西亞狗

Oh

死老豆樣

睇西亞狗仆街最開心

自己on9冇得怪人啦

YEAHHHHHH

得 , 打個前空翻開都得

今年終於絕對突破

阿部

垃圾西成日想玩技術波
照下鏡啦咖哩人

而家想睇企鵝人附d

日本波終於再成為亞洲第一！

アジア制霸

BTW 紅版出來找數

往年講親都邪到仆街，腳狗

腳狗今年有踢亞冠咩

話時話，Silva 呢球同當年永井個球差唔多 feel

喊喊喊
阿拉冇保佑你咩

堀考史監督個樣做乜咁嬲

昏迷左幾年，亞足聯契仔西亞狗贏到亞冠未

對面後備職員推人冇出埸

我鑽

代紅版找左條倒立數Ok？

佢成日都係呢個樣

翻譯日文勁到

要不是賽制on9
西亞有鬼決賽踢

十年黎拎過一次

吉b你失憶？

智障好似自對上港sm候克之後，fit到依加

十年前北看台個leader有得親手捧杯
唔知今次有冇呢

喊乜尻呀西亞狗

有啦
榮辱與共

佢地兩個溝通到底係用咩文

天滅西亞

收到風係手語

屌 班球迷

都係要靠鬼
班日本本土出到去就變晒on9仔

乜撚嘢足聯呀屌你老母死返大陸啦垃圾

沙特狗

長澤和輝>山口螢

川崎輸得有價值

紅版靚燈

忽發奇想，Abe 會唔會宣佈踢埋世冠之後就退休架

係都平川先

我川第一人：屌你老母

恭喜紅鑽打低西亞狗封王

屌 俄仔cut link

亞冠最佳球員柏木

拎左神射手都死老豆咁樣

竟然係柏木攞 mvp

憑咩

佢計全程定決賽？

仲記得silva季中爭d走
如今係英雄

恭喜紅鑽再奪亞冠

恭喜西亞狗 , 勇奪亞軍

有得去歐洲係好事
睇下基羅納仲想唔想買佢

又玩9 Ryota

班西亞狗fans已經走哂

全程
今場就拉菲爾

去搭埼玉鐵道返東京先啦

笑死
最尾捧盃 ABE 崛孝史 森脇玩捧盃
一直嗚幾下之後高舉大嗌
到森脇玩個時成隊玩鳩佢
佢同全隊:鳴~鳴~嗚~~~~
一舉個下全隊靜晒 得佢一個嗌

池袋食飯，一齊？

學玩具人講返句 We are reds!!!

阿春都有入場睇？

垃圾西亞狗

冇，我鳩遊
一陣去池袋join肥雞同n巴打

聽日到牙mu同性憎捧杯
牙mu上水啦

西亞狗係條路度擺攤賣紅狗x西亞狗頸巾1000羊

又幫佢含

樓豬

我係香港食大膠樂 ja

玩具人

恭喜reds

聽日j1+j2

平過官方賣個d，我上次睇對上海個場買個條都要1800羊(但真心覺得係靚既)

玩具人低汁

呢條我唔覺靚
同東方出果d差唔多

佢唔見咗幾日

比人jer雜種豬

西亞狗抵拉

川崎fan屎

上年捧聯賽盃既時候又係咁玩，
得森脇一個自 high 無人理佢

一人捧一隻杯，皆大歡喜啦

ACL絕無意義
佢不會扭轉我鹿冠軍的心意

*他

我個捧盃2串1唔會有錯

你話點咪點囉

幫大b含

牙Mu上次話完大B兩句 依家人都唔見埋

唔係因為比人hey0唔入場咩

可能係我講嘢過火

見到肥雞拉，巧然

幫肥雞含

信我 聽日捧左盃牙mu就會出返嚟

真絲冇腸

肥雞巧rich，請我地食飯

東亞盃冇智障三哥等人, 究竟會搵邊個搭昌子, 同埋邊個做傻勇副手

東亞盃唔係練兵為主，唔係唔會揀大國腳架咩

見到吉b

係埼玉既手足有無見到 miki??

可以日本照選佢地
智障恨左world cup正選咁耐
選擇踢東亞盃都唔奇

紅鑽要踢世冠盃

肥雞食紅萬

唔係我

睇左片, 我覺得牙春有機會壓過丸山敗部復活入選
吉B, 牙Mu唔覺得有得踢, 傻勇副手不出小林悠或金剛

邊度有我

1:07

有勇仔

你OG仲好笑

我入波

係咩

唔知計own goal定我入波
Anyway, 有腸小妹今場接實晒d波

計左對面 own goal

橙

6點幾咁多人排隊去搭車睇我鹿🙈

好癲

終於上到車

等左一個鐘頭九個字

仲要坐多兩個鐘車

完場後，肥雞又請大家食飯

馬鹿太遠 不了

成田等

巧遠

沒錢 去賭馬算

[堀孝史監督、2018シーズンへの契約更新のお知らせ]
浦和レッドダイヤモンズは、堀 孝史監督と来シーズンの契約を更新することで合意しましたので、お知らせいたします。
【氏名】堀 孝史 HORI Takafumi
【生年月日】1967年9月10日
【出身】神奈川県厚木市
【選手としての経歴】
神奈川県立鎌倉高校-明治大学-東芝-浦和レッズ-ベルマーレ平塚(現：湘南ベルマーレ)
【指導者としての経歴】
2002年～2003年：湘南ベルマーレ 普及・育成コーチ、Jrユースコーチ 2004年：湘南ベルマーレ コーチ 2005年～2006年：浦和レッズユース コーチ 2007年～：浦和レッズユース 監督 2011年10月～12月：浦和レッズ 監督 2012年～：浦和レッズ コーチ 2017年7月～：浦和レッズ 監督
【今シーズン成績(戦績は7月30日就任以降から11月26日現在)】
AFCチャンピオンズリーグ 優勝(3勝2分1敗)
J1リーグ 7位（5勝5分2敗）
YBCルヴァンカップ 準々決勝敗退(2分)
天皇杯全日本サッカー選手権大会 ラウンド16敗退(1敗)

有得續約

企鵝人

莫雅食撚屎 仲廢過雷神

係邊到出發要咁早

東京站

未試過睇一場波要用4個鐘黎去球場，夠返香港

去到未
頭先驚唔驚上唔到車？有無plan b?

到左了
加開左巴士10-20min一班

本身諗住去神宮行下，依家完場有時間先去

Nice
係咪同性憎一齊

yes

你唔係今晚返香港咩？完場仲唔即刻走

係咪好靚仔

10點機，仲有d時間既

柴崎係咪仲養緊傷 會唔會特登返去睇696捧杯

睇球會俾唔俾返

【明治安田生命J1第33節 vs 柏】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準
DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗
MF
三竿 健斗
レオ シルバ
遠藤 康
レアンドロ
FW
金崎 夢生
土居 聖真
サブ：
GK
クォン スンテ
DF
伊東 幸敏
MF
永木 亮太
中村 充孝
小笠原 満男
FW
ペドロ ジュニオール
鈴木 優磨

性僧你比古基係 page 度屌

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 4 蜂須賀 孝治
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 50 増嶋 竜也
MF 7 奥埜 博亮
MF 18 三田 啓貴
MF 29 古林 将太
MF 16 野津田 岳人
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 22 石川 慧
MF 10 梁 勇基
MF 25 菅井 直樹
MF 31 茂木 駿佑
FW 20 クリスラン
FW 40 ジャーメイン 良
FW 8 野沢 拓也

sendai

馬鹿加油

臨時柏球迷

馬格也鹿

搭鐵好過啦
最多企足2粒幾鐘

一齊

邊到出發

不過今場可以睇佢封王
正呀

x2

早知買10000yen個pass
呢兩日d車費都係返度

日本人排隊是on9的
佢地可能半夜就開始霸位

香港都一樣 不過搵南亞佬排

排2個鐘搭巴士

贏唔到就

J3 隊向日葵升唔升到班

no

窮撚

佢地搵膠紙排

天野純1-0

隻杯係咪已經拎左去球場？

睇緊696對柏
個球證好鳩 好多犯規無吹

同行手足話有3個香港人（2男1女）嚟到球場門口想買飛先知呢場賣哂飛
然後條港女話好遠呀呢度

肯定俾條女屌足成個旅程

兩個男格劍

就係無睇肥雞教學

冠軍戰點會唔爆

Bee1-0

抵拉

1-1

石原直樹2-1
大B

要睇豬欄下季踢亞冠

Kenyu No.1

Mu你在哪
勇仔神射手了

搵人場外買黃牛

廣島

捱到完場加埋賤種和波就殘留
頂住啊

唔覺有人賣黃牛

支持大宮贏甲府

廣島贏兩隊一齊死

揸住張紙寫句嘢等人放飛
不過3個難啲
證明啲人ON9唔睇清楚就去,而家重有英文版睇到有冇飛

鹿島又想妹到80分鐘先入波

可能個盃唔係場度
等下星期先

可能直情未睇過日職

可能遲D會有埋繁體中文版

諗住有條女去威威 點知7到無眼睇

其實唔關文字事啦
有心睇一定做足功課先去

牙mu啲踢法真係好閪

柏頂住呀

俾東京追返

Jonjic

支持吉b後備入替入波追和

廣島2-1

腎仔好波

開心舞ready

巧柒

腳

腎仔踢日乙未

吉b落場

腎仔殘留啊

域總又衝出黎柒

勇仔

22球

天鵝降左班先搏命

馬鹿

ACL ACL

我川仲可以頂多陣

後上!!!

攞埋天皇杯直入啦

ACL

想豬欄黎香港，比俊立狙擊

下場放水

HO BALL
打鳩假大阪隊

我鹿必冠！到時鞭你班友屍！

俊立好耐無入場啦

直入咗啦

大岩蛇換我走係敗筆！

估唔到反而係清水仲未上岸

性僧又中...風

係 要換監督

大食唔好太傷心

東京仲俾北海道爬埋 廢到

比域總趕走左

第三踢外圍賽

一齊剷雪跳開心舞

恭喜我🌸ACL
我鹿就預左失分啦

咁天皇杯再劏一次牛

U好廢

Yes 所以就快唔上嚟
廢事獻醜又獻菊

挽留

等我幫你會唔會快D

玩具人唔好係度阻頭阻勢

唔是me

廣島護級成功
不過下年都係死

今朝有酒今朝醉

清水要爭氣

傑志繼續有波衫抄

玩具人好on9,周圍搵撚含

你地撐鯨魚定千葉

益力多

Nike一模多用

鯨魚, 因為雲加

癡撚線，新瀉又然

大家也是Nike,不用分那麼細

佐藤雙子又又要互片

同肥雞食

成日未食過野，肥雞請我

係咪講廣東話

咩叫唂咕 請我

講日文

唂咕（荷蘭唂咕）是一種香港茶餐廳飲品，味道似阿華田、 美祿，又似巧克力飲品(可可亞)，但略帶苦的味道。是用純正可可粉沖水。

你識
我去到等餓死

牙春識

沒錢 要洗碗

香港食唔夠咩

牙春傻左

今日生日食好啲

生日快樂🎉

原來我同牙春係同一日生日

今日收到份生日禮物就係696要hold一hold住未拎得聯賽冠軍住

整飛七星先啦

多謝

禾唔食煙，唔巧屈禾

去到日本食其他好過啦

食姐雙喜

想家

搞到小妹要洗碗

生日講大話

思鄉

吉B又hey0牙春

吉b成日hey0禾

Hey0 不存在

食煙可恥

對唔住 我收聲了

大前元紀同瘦雞邊個瘦啲

問肥雞

清水會唔會接收翻佢

黑哨

清水一齊降

我屌 佢發生咩事

益力多加油

即刻派膠

笑什麼 畜生

自從外流失敗之後就咁

佢返清水個陣明明幾fit

富士山兩隊只能活一隊

入完比12碼

牙春又去買煙

佢唔食煙
佢買煙係拎嚟睇

石井是無無辜的

大岩蛇今日啲調動

樓豬巧然

原來個盃有去埋696個主場
可惜爭d....

不過係到同性憎巴打講番句
對不起

Miki好似都有去

G持性憎下星期再去睇捧盃

有去啊
又剪咗頭髮
好短

安心訓覺

見唔到

坐山頂點會見到
尋晚Miki有去睇紅狗
不過戴咗口罩

磐田果場已經賣哂飛

肥雞又請食飯

Yellow cow

性僧巧rich

你係咪俾肥雞包起左
ptbf

短髮先正

應該唔係ptbf , 係真愛

小妹ptgf

不了 肥雞太rich,幫佢洗咁啲

有腸扮what

沒錢求包養小妹

小妹真絲沒腸

是日開心舞

2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論77 肥雞叫鋪聚

新鋪

鄭子誠.gif

O

Vamos Cerezo

Cerezo

Uhu

Huh

🌸